貓品種求教

請問呢隻貓係咩品種
求各位寵物台大佬指教
另附我家臭雞圖

我隻臭雞個動作好姣

英國短毛貓

似唐貓

似mix

明顯係家貓

絕對唔係

呢款最大機會係domestic shorthair 家貓

DSH 既 Tabby款

圖果隻日本d流浪貓黎，個主人自己講既（好似係）

似美短

已射thx

中

似靚仔嘅家貓

禮服貓

我靚仔啲

我都有follow 好得意

我家姐叫我幫佢搵隻類似嘅
點搵

咁得意 搵到應該周街都養緊

我都係咁話

兩兄弟都喺流浪貓 唔喺親兄弟

流浪貓 我隻主子花紋類似咁

唐貓好 又長命